## Задание

Создать приложение с использованием npm.

#### Технические требования
- Проект должен содержать себе 2 файла - package.json и файл, являющийся точкой входа. Файлы package-lock.json и node_modules должны быть добавлены в gitignore
- Проект должен называться "project-x" и быть приватным
- Проект должен содержать в себе описание, где должно быть описано - Ваша имя, фамилия и группа
- В проект должны быть добавлены следующие зависимости: 
1. eslint (как dev-зависимость)
2. gulp (как dev-зависимость)
3. moment (как обычная зависимость)
4. bootstrap (как обычная зависимость)
5. browser-sync (как dev-зависимость)
- Точкой входа для приложения должен быть файл app.js
- В файле app.js напишите console.log('Hello Node')
- Добавьте в package.json ссылку на git-репозиторий
- Сделайте в package.json скрипт под названием "start", который будет выполнять команду "node app.js"
- В проекте, введите в терминал `npm start` и убедитесь, что скрипт работает 